有關612中信當時既一個夢

發夢夢到中信入面好多人訓係度休息同食野，出面有mon 一堆人坐係度睇新聞。

中信係最近apa ，即係警察臨時指揮總部既地方。

由於民陣講有申請不反對通知書唔洗驚，所以見後面突然湧幾十個警黎，呆左之餘夢入面既大家都大嗌警察撤退。

但佢地仍然連續射幾粒催淚彈。d人嚇到即刻推同湧入中信，好多次差d就人踩人。

中信三道門一道鎖左，一度璇轉門 咁多人一用實死。

衝入去之後發現好多人係地下抽搐，由於申請左 冇預過會比人趕，所以基本上全部人都冇裝備，四圍不斷有人嗌有冇哮喘藥，地下全部都係清洗催淚彈既水，好似地獄咁。

真係好驚好驚好驚d細路同老人家會即刻死係面前。

當所有人入曬中信之後，警察一直痴住道門企，大家好驚仍地衝入尼，所以一部份衝左出夏愨道，一部份上左幾層。

係呢個時候，警察再門口射兩粒催淚彈。

d人更加呼吸困難，推住大家係中信二樓接駁天橋走。

當夢入面同朋友跑到二樓諗住經天橋走個陣，發現天橋口隔離間大家樂鎖左門、所有人貼住玻璃好驚咁望住我地。

再擰轉面發現前面d人即刻湧轉頭，原來有十個防暴警行左入尼，擺曬姿勢拎棍對住我地。

夢入面個下真係以為自己會死，又焗又冇冷氣又多人，前面d防暴隨時拎棍衝過黎咁，又淨係比記者企橋唔比記者行入黎。憑咩申請左要比人咁趕？？

然後有位戴咪既伯伯，唔清楚佢係邊個，行前同班警講左兩句，班警就推左出橋，我地先沿橋走。

沿途警一直企兩邊拎棍對住我地，仲有好多記者迎面影，d細路嚇到喊驚人秋後算帳。

當d人上左大部份上天橋後，突然覺得成身比火燒咁 個肺眼口鼻痛到完全開唔到。之後先知原來警察係橋掉左兩粒彈落人群，聽講有人中左面，所以橋上既人即時食曬。

到班人被趕到公園後，好多中學生喊住話睇住粒彈係面前喊，問佢地做錯左d咩。

我都想知佢地做錯左咩。

當時夢入面好多人，但好似比較少人講左出尼。政府公然犯法仲叫人自首，天理何在？

去到呢度，夢就醒左。當日夢入面冇人踩人真係好好好好好好彩

其實夢入面有好多人 好懷疑點解依家先有人講個夢

個夢實在太逼真 喊左成個禮拜

希望發左同一個夢既大家快d move forward

推

推，差佬痴撚線

發噩夢好辛苦
希望大家唔會再遇到咁恐怖既惡夢

屌你老母
死黑警

昨晚夢入面 有冇好返少少

同你發左同一個夢 覺得係同死亡最近既一次
一齊發夢既朋友話我當時食完彈之後成面都係眼淚
但我淨係記得自己抖唔到氣就窒息
出天橋個陣我差唔多行最後 啲黑警就係後面好近咁趕我地行
好大壓逼感 好恐怖 呢兩日再夢見中信都覺得好驚

推！

我發夢對眼係開水喉咁流
喉嚨比人掐住咁
邊個諗到夢入面最後方竟然變左最前線？
前夢入面最多係老人家 中學生 同媽媽級
點保護自己？
絲打你有咩事記得講出黎分擔下

咁恐怖既夢大概成世都忘記唔到

佢個下根本想入面d人 人踩人同焗死

condom仔痴撚線

Push

屌 點解咁冇天理 咩都冇做點解你地要遭受呢啲惡夢
點解你地要受呢啲苦 點解唔係嗰班濫權仆街
我 真係好心痛

你地受嘅苦 我屌佢老味臭閪一撚定要佢地還

推
希望傳媒見到

本身夢入面係一班攰到傻既人休息緊
一班體力唔好既女仔 細路 媽媽 同老人家
佢地根本冇能力保護自己同擋
個下只諗到班細路會點
班中學生攬住喊 問佢地做錯左咩
我都想知做錯左咩 十幾歲人見住粒催淚彈面前爆你估好好玩？成世陰影啊
點解仲有咁多人發前d人收錢食彈
佢地良心去左邊